拜登老人症發作cnn都唔撐？

CNN : Biden makes at least four false statistical claims at town hall.

講咩都俾人fc都有錯

XiNN都唔幫佢講大話

差唔多要落台 換力架西上場 造定勢先

搭好晒棚

白宮發言人：又要幫你circle back